以後唔比男人唔戴套。。。

個個男人都係仆街

辣殺

gay

屌屎眼帶套好影易穿

男男唔用袋好易有病

唔戴套會有屎啊